手機外置廣角鏡求介紹

手持s8 plus 就去旅行
有冇d冇虛化咁勁嘅鏡頭介紹

有撚用咩

屌細力d 我都有大機
但今次去幾日唔想帶大機ar大佬